AirPods pro Siri

新買AirPods Pro
用唔到”喂Siri”
有冇人同我一樣

買錯老翻？

Apple store 買嫁喎

開咗低電量模式？

low power一樣得

可能你係hay Siri